原告變被告：美國投票系統公司控特朗普律師朱利亞尼誹謗

美國投票系統公司Dominion，入稟控告前總統特朗普的律師朱利亞尼，指控他誹謗公司涉及選舉舞弊，欺騙數以百萬計民眾，令他們相信公司偷竊選票，製造選舉結果，要求朱利亞尼賠償13億美元。

公司在入稟狀表示，朱利安妮的言論是故意，並確實激起了憤恨，對公司造成巨大傷害。公司為保護受到騷擾及死亡威脅的員工，花費了56.5萬美元用於保安方面，今次訴訟是要為公司、員工及選舉程序站起來。

美國仲黑暗過大陸
真係人類文明最大威脅
寧願中共打柒美國deep state
侵粉說對不對？

link呢

好震驚未

大選作弊趕走侵侵，仲要趕盡殺絕，這就是民主黨

收唔到人皮
就等俾人收皮

所有MSM都有報道

打算告上法院？

ALL the networks!!!!!!!!!!!!!!!!!

死硬
大法官全部怕事唔敢打老虎

拎幾部機出黎大家玩下研究下先啦